跌一兩百唔洗慌！香港依然牛氣充天！！！

已入平價牛！

一定係班大戶震倉

升！

快啲上車

最後五分鐘入牛！

入左牛既清星期一有福了

有福了 星期一牛軍可以執骨（灰）

仆街 唔記得睇有冇化雲警告